冇普選下嘅法院並沒有認受性

冇普選制衡之下，法院只會盲目地按照獨裁嘅行政同立法機關制定嘅惡法作出判決，希望大家唔好咁沉迷法庭所謂嘅公平公正。

要同溫層以外嘅大眾認清法庭並非高高在上，不容質疑並唔容易，但係一定要經歷呢個過程。

仲信獨裁政權為你度身訂造嘅法治？